# IT-SEC-DOC

Dette projekt indeholder information om IT Sikkerhed dokumentation i forbindelse med skole arbejde.

## Diagrammer

#### IT Security Områder
![it-sec-område-diagram](/diagrammer/it-sec-area-diagram.png)
